惠康請埋d咩人無人想聽你既政見

本身係tst行街街，行到tst g出口麼地道有個惠康職員係咁同另一個女人講政見，咩黑衫暴力，阻住曬

係呀，係你呢個黑色衫死肥婆

好彩不嬲都唔幫襯惠康

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

明明公司落咗order要同員工brief唔可以係工作期間同人討論政治問題
巴打不如complain間鋪頭搞下佢
死肥婆邊個叫你咁多嘢講